認真如果大家投白票抗議 不如全民沉默

沉默城市 意思係大家面對呢個立法會啞口無言
呢個都係反對嘅一個方法
再唔係全民熄燈 呢個方法係香港面臨黑暗
唔再有希望

白票都有人支持 我呢個有冇得諗？

白票咪比對家造票

是但啦 cctoy諗野係咁
我要跟 如果唔係比人話5毛

全民夜晚八點熄燈五分鐘反修例。所有唔岀街嘅又可以當哂反修例和理非，要黎攤唞下同做文宣一流。

整個全民反修例休息日得唔得

推

Push

好文

投廢票好過

唔投都會比對家造票
啲票印晒係選站到

有咩用

因為有啲人一定唔合群
計埋果啲人最好全民投票好過全民沉默

沉默係好易被一小攝人破壞效果

[行動post] 聲援在囚人士，罷玩連登一個鐘 2021-03-07 00:00 -01:00

全民投廢票

對家就係想你沉默 而你就諗住迎合走去一齊沉默
你有冇聽過人係比人姦果陣粒聲唔出之後話唔呼救既目的係突顯強姦者有問題?
拍戲就可能有